［文宣組］元朗事件+我討厭政治+警署落閘

今次係吸納港豬嘅好時機
一定要比班我討厭政治嘅人知道
你唔搞政治
政治都係會嚟搞你

屌

天光啦 反擊開始

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

去fb Twitter廣傳

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

指明係 建制派嘅何君堯 指示是次無差別打市民行動

AIRDROP

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推